張敬軒5版春秋 入黎講下你點排

MV 攝太歲 港樂 LIP 降兩度
我自己就港樂>降兩度>LIP>攝太歲>MV

攝太歲啲感情無得輸
攝返啲利是先 或者攝太歲就係咁解

可能係我覺得個陣啲收音冇咁好 所以排後啲

一定係港樂
試諗下係大會堂呢首歌有幾爽
利申 現場觀眾

港樂＞攝太歲＞LIP＞降兩度＞MV

港樂好有感情 聽到入哂心
係中間有一粒音有明顯既mistake

港樂 > 攝太歲 > MV > LIP

降兩度我頭場 未聽live 又無CD version唔敢評住

一定係港樂, 夾埋個配樂係一絕
唔明點解有人話攝太歲好D